【狂野一萬點】終於明白發夢都估唔到係咩意思

2月初港股大插，夜晚發夢道瓊斯跌800點，好驚嚇。

終於一個月後，800點只係正常跌幅，3000點一啲唔奇。

呢一刻我至明白，發夢都估唔到係咩意思。